呢個係香港嘅咩地方？

超級學校霸王入面
室內嘅旋轉木馬
以前室內咁大嘅遊樂場
究竟係邊度

西九龍頂樓

92年有西九龍？

想

90年代屯門市廣場歡樂天地

巴打去過？

勁細個果時有去過, 我屯門大
但太細無印象

點解咁肯定係因為有source

謝不盡